送中法例一通過，C 朗依啲強姦犯一嚟HKG就要俾人拉去打把

唔怪得王騎（C朗粉絲）要反送中，口裏說不，但牠對C朗的愛已經流露曬出嚟

笑jor

反送中係每個人應該做既事

但保護C朗係王騎會做嘅事

聽日出

好

一早將office搬去金鐘
王騎大局觀勁過沙維小白

各位今日要罷工罷課